cctai 同飲食台成日吹奏誠哥，依家加入再出發就提都唔提

當誠哥係condom

我地雙標狗話唔計就唔計啦

cctai 手足日日用支付寶撐誠哥